[必須廣傳] 7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！

721衝之前應該要搵人開記者會https://lih.kg/1320570- 分享自 LIHKG 討論區

[721][有圖]721聲明https://lih.kg/1327035- 分享自 LIHKG 討論區

標題: 【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投https://lih.kg/1327359- 分享自 LIHKG 討論區

希望大家廣傳到所有人遊行前已經有依份聲明！！！並且全部人一齊喺3點鐘讀出嚟！！！

推到俾飯民同民陣知

另外想搵高人翻譯埋英文版，歡迎PM我！！！

文字版

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

推

7.21

推第一次

宣言上次都玩過 其實再下一步係公民議會
討論籌組臨時政府
(唔洗一定要成功 討論下政府已經被逼要回應)

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

721721

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

721 三點維園

721港島見
別讓3毛帶風向分化
同佢鬧交即係幫佢推post
無視負皮上一頁
主力推有用post

三點係咪confirm?
小弟之前印咗一點嗰張

好難全部人讀
搵幾個做代表

無計啦，三點先行

其實組臨立會 / 臨時政府 已經係好多人嘅心聲
跪求有人組織一下

臨立會臨政府係令到上面必須正面回應嘅事
雖然未必有即時實質意義
但一定係國際新聞 爭取國際最近已經有所減退嘅關注
亦都可以喺國際面前打中共一巴
臨立會/政府 可以草議一啲憲章
好似劉曉波嘅零八憲章一樣
都係聯名去起草 後續會有好大意義
日後幾十年大家都會回顧呢篇憲章

而風險有二
一 上面可以大大聲指控港獨 要記住港獨係689聯同北京研發嘅清算機器 有份參與嘅議員極大機會被DQ
二 禮義廉陣營必定以此大力定性整個運動為港獨運動 令整個運動出現退潮割席風險 尤其係和理非 中間派

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

Push

所見略同 抗爭者唔需要一定成功維持臨會運作
只需要「企圖」成立臨會 已經威脅到政權

港獨呢個點 反送中講穿咗就係反共
係唔肯定普遍香港人對港獨有幾多心理準備
臨會要包裝到令大家會因為反共呢個共識而buy
又唔會因爲港獨而唔buy